突發·7-11有得賣連登帳

之前連登卡出左一排又停左
估唔到復活節又出翻！！ 紅雨都唔理即刻狗衝去7仔買左 終於開到多個ac 廢事你地話我昆人 比埋圖你地

去7仔同ok講句連登卡一張 廿蚊個款 然後比錢就ok

玩到悶啦

張卡有乜用？

屌你做乜爆出嚟
本來成班fd得我有ac
而家

堅買左

VTC

入面有邀請碼，你可以用邀請碼加自己email 注冊，唔洗 isp emai

咩年代呀 仲俾你水到果班應該要驗腦

又撚狗

多謝樓主，終於開到連登ac

好眼力

唔好推

點解我去問個呀姐話冇既??

揾個後生少少嘅

已經有account

開多個冇壞

賣晒咪無 長洲應該仲有

用咗咁多年cdrom終於有acc用
多謝樓主

s11829010@stu.vtc.edu.hk

睇住張相愈黎愈低清好好笑
利申：一早買左

屌on9 賣撚哂 問左啲店員 剩返長洲先有貨

張圖repost 壓縮過幾多次先可以起格

屌 專登去左轉長洲買 最後幾張都比我買埋

突發乜嘢 賣緊好耐

多謝樓豬
開到分身了

我用返主帳先

樓主我屌你老母
你咁樣一爆出嚟，搞到我要走到去大澳先有貨 唔好再推啦

加左價啦 而加40蚊

好撚幽默呀樓豬 溝撚死女啦

我見到樓下7-11 仲有兩張##不過唔同你地講

買到

有200蚊嗰款VIP卡㗎喎

多謝樓主，我終於可以留言，哩個係我第一個留言

岩岩係蘭桂坊7仔買到
掃左十張

去買都怕醜呀

嗚 去左長州都無貨 諗住買張比老婆仔嫁嘛

唔係唔想撐你
但連登都唔使用isp mail
點同你兜幫你撚狗呀

樓主真係好人

咩啊 不嬲都有 樓豬啱啱放監？

悶啦屌，張圖我整嘅

已經入定一打等完咗復活節炒
$50賣返出去今次仲唔fat fat

而家落去買先

我有渠道拎到10蚊一張
要嘅PM我傾

毅進仔

喂呀 好想要

唔撚想人地開到account就出聲啦

啱啱行過ok見仲有幾張

成功了
利申10後

正喎 仲有冇 我都想開個帳戶！

屌唔怪之咁撚多人排7仔
搞到我想食個撈麵都唔得
樓主我屌你老母

新界區已經俾人掃曬

我手頭仲有十張 價高者得 有意pm 我

頂 見到有人放上網賣炒到$300一張
有無人知邊度仲有得賣

我就是成功的例子

多謝樓主

即刻落街買左張

正，開多個acc，多謝樓主
Btw幾時可以有張新相

屌你老母
岩岩去7仔 比人笑尻我
我已經成個post比埋佢睇
佢都話冇 話我比人撚
千其唔好信樓主
唉..樓下7仔黎架 我以後點見人

啱啱都9衝落去七仔整左張 個職員仲話好彩黎得快 賣淨最後一張

你老母閪就悶

買咗

我就是成功的例子

啱啱買咗張，新會員報到

我想講今次復活節已經轉左新版囉

之前仲賣緊10蚊張 加咗價

其實悶唔悶

Thx樓主，已經成功購入同註冊😘😘

你依張係絕咗版嘅高登帳號卡，市值成千銀，連登卡7-11就買到點同依張比

都話啱啱落7-11開，最新 number 黎架

高登黑卡

Thank you for share!
啱啱走左6間7仔先有貨

我住長洲 啱啱細佬落去睇咗真係有

淺水彎7-11有

Part time 7 仔收銀表示我收埋左十張, 有意聯絡我
價高者得

多謝樓主消息
啱啱都買咗

多謝樓豬分享
終於有連登acc了

樓主收料都幾快 本身諗住聽日先買
都係即刻買定兩張先

係咪衰呢，啱啱搵咗好耐，求咗好耐7仔個哥哥先肯用高價賣佢自己收埋嗰張比我咋😖😖

肥絲可以返生啦

依家先知道